<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wikidot="http://www.wikidot.com/rss-namespace">

	<channel>
		<title>魔法基金會Site-cn-03保衛戰</title>
		<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741/site-cn-03</link>
		<description>Posts in the discussion thread &quot;魔法基金會Site-cn-03保衛戰&quot;</description>
				<copyright></copyright>
		<lastBuildDate>Sun, 19 Feb 2017 08:59:30 +0000</lastBuildDate>
		
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741#post-2715161</guid>
				<title>Re: 魔法基金會Site-cn-03保衛戰</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741/site-cn-03#post-2715161</link>
				<description></description>
				<pubDate>Sun, 25 Dec 2016 19:28:49 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>Critics</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>2912588</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>感謝，你把我寫成仙人掌了(?</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741#post-2708441</guid>
				<title>Re: 魔法基金會Site-cn-03保衛戰</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741/site-cn-03#post-2708441</link>
				<description></description>
				<pubDate>Tue, 13 Dec 2016 04:26:42 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>Um4vm06</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>2854925</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>痛。傷口不斷傳來灼痛感。那把匕首上有淬毒嗎？而且有傷的地方越來越遲鈍了。</p> <p>「難道你就只有這樣的實力嗎？守辰。」那個瘋女人用的都是不要命的打法，所以她的傷口比我更多更重。</p> <p>「再來呀！難道妳不敢跟我近身戰嗎？！」先激怒她。</p> <p>「你覺得的我這麼蠢嗎？會踏進你的重力魔法覆蓋的地方。」我再次避開箭矢。可惡！不上當嗎？果然上次用這方法殺她成功，只是她輕敵跟我運氣好。</p> <p>那看來，只有主動出擊了。重力加速、閃焰、流明炎。</p> <p>我的光系魔法與她的暗系魔法衝撞後散發出炫麗的魔法光，雖然看似勢均力敵，但我知道我的光系魔法像車子撞上了牆壁一樣，分崩離析，這只表明她的暗系力量比我強。</p> <p>「咳。」她咳出了黑色的血，看來成功了。</p> <p>我一刀劈下，卻被她身上的防禦魔法擋下，麻痺感蔓延到全身，然後我的身體被彈飛。</p> <p>「厲害。竟然將光元素衝進我的魔核。」她一臉驚訝。</p> <p>可惡要不是魔防具擋下的話，那一擊就可以結束戰斗了！所以我才不喜歡魔防具。</p> <p>生命系不斷修復我破損的身體，也讓我再站起來。</p> <p>「難道你還不使用破壞性解放嗎？不！是你現在沒有辦法用吧！上次把你的魔核給重創，讓你一使用解放就無法解除吧？」可惡被發現了嗎？</p> <p>「是又如何？別忘了。第一次殺妳時，我沒用解放！」</p> <p>「那就給我看看，現在的你有沒有能力殺我！」我的身上突然出現幾個傷口，而闇屬性構成的箭矢，穿透了我的身體，突然的大量失血，讓我頭一暈，跪倒在地上。</p> <p>可惡！難道沒有辦法阻止她嗎？</p> <p>「接下來闇元素會侵入你身體，摧毀你的魔核，直到魔核變成了闇元素為止。當然在這之前你就會，因為失血過多而死。不過你會先感受到魔核破碎的痛苦。」他走過我的身旁，打開往下的樓梯。</p> <p>可惡！快想辦法啊！一個回憶突然從腦海中浮現。</p> <p>「你的魔核破碎了？」清朗在病床邊坐下。</p> <p>「放心吧！就算魔核破碎，我不都還活的好好的！」我笑著對他說。</p> <p>「你白癡嗎？魔核破碎就表示你活不過五十幾歲！你也無法在有任何突破！」他臉色陰沉的說。</p> <p>「在基金會裡，能不能活過四十歲都很困難！」</p> <p>「算了！這給你。」他把一塊紅色的石頭扔給我。</p> <p>「這石頭是什麼？」我感覺到上面有許多強大的封印。</p> <p>「器靈知道吧？器靈有三種主要方試形成。第一種因為年代久遠跟有特殊的材質與意義而形成的。第二種是強者不想去冥界，自願成為器靈。第三種是造器師用方法把靈魂放入器物中，這塊石頭就是第三種造出來的，它原本是一個妖，我的家族因為它四處作亂，就把它封印起來。」</p> <p>「那你給我幹嘛？」我把石頭扔給他，結果他又丟回來。</p> <p>「如果跟它定下契約，它的力量可以修複你的身體，但有危險性，它可能奪舍！」</p> <p>「那還給我做什麼？」</p> <p>「我想如果你有一天受到了必死的傷，你也許會需要它。」結果他就離開了病房，之後就忘記了這件事了。那石頭還在口帶裡。</p> <p>那就賭一次了！</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741#post-2708412</guid>
				<title>Re: 魔法基金會Site-cn-03保衛戰</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741/site-cn-03#post-2708412</link>
				<description></description>
				<pubDate>Tue, 13 Dec 2016 03:05:23 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>Um4vm06</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>2854925</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>黑暗的走道中，一位有著金色瞳男人，凝視著連到中心區的唯一途徑。</p> <p>「博士。目前的高端戰力都被敵人拖住了。但空間監測系統顯示還有敵人在虛空中。」沒想到敵人的實力還沒完全出現！</p> <p>基地又在一次的震動跟搖晃，下面打的很激烈啊！</p> <p>「小諾！每個人的戰況如何？」</p> <p>「守辰苦戰、Scarlet跟月蘭001合力目前撐的下去、白樺跟清朗是白樺回復原狀，但清朗受傷，靈力降低、空間法師的師徒戰勢均力敵、karldark跟安卓在壓制失控的SCP、果凍魚在中控室外當門衛。</p> <p>「所以沒有人可以過來我這邊？」這真糟糕。</p> <p>「沒錯。所以請小心一點。博士！」</p> <p>「放心吧！我不會有事的。」</p> <p>「通訊切斷。」寂靜再次統治這裡。</p> <p>我取出自己的武器，玉尺、古書、筆。</p> <p>「給我出來吧！」</p> <p>「真沒有想到我會被察覺。」敵人從漆黑的影子傳出身體。但敵人的身體燃起了白色的火光，並燃盡他的身體。但我知道敵人並沒有死。</p> <p>「嘿！我給你跟其他人道別的時間。你卻直接攻擊…」火光再次出現。</p> <p>「道別？好像我會死一樣！」我冷冷地說</p> <p>「你已經死了。」敵人的聲音從身後傳來，紅色長刀刺穿了我的身體。</p> <p>「不要以為只有你有傀儡。」我的傀儡瞬間變成了一個紙人狀的紙片。</p> <p>「巋陽派的術？」對方皺起眉頭</p> <p>「是又如何？」難怪他身上有跟我類似的氣息。</p> <p>「連巋陽都墮落了嗎？」他的聲音顫抖著</p> <p>「巋陽沒有，墮落的…只有我而已。」</p> <p>「真偉大的情操啊！就算自身墮入魔道，也不要影響到他們嗎？」</p> <p>「方士呢？」他的氣息跟方士同源，但方士，不是已經？</p> <p>「方士？哈！哈哈！方士早就已經成為了曆史了！」苦澀的笑聲不斷地從他的嘴裏傳出。</p> <p>「原來如此。」方士的消亡，儘管早就確定了。但實際確認依舊感到無奈。</p> <p>「那在來戰吧！別以為我們現在不是敵人！」他的身體再次沉入影子中。</p> <p>「很好。」現在不是可以哀傷的時候。</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741#post-2698700</guid>
				<title>Re: 魔法基金會Site-cn-03保衛戰</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741/site-cn-03#post-2698700</link>
				<description></description>
				<pubDate>Mon, 28 Nov 2016 02:59:47 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>Um4vm06</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>2854925</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>Site-CN-03被入侵後三小時。Site-CN-03外部<br /> 「……目前我們依舊無法連繫上，Site-CN-03內部的我方人員，也無法確認Site-CN-03內部的情況！」<br /> 「我們有辦法破解Site-CN-03的系統防御措施嗎？」<br /> 「有！但是時間不夠！Adm、Tom、Koo也沒有辦法加快破解速度。」<br /> 「Site-CN-03的通訊跟傳送封鎖還要二十一小時才解除。」<br /> 「那你怎麼讓吉野家的人進去的？」<br /> 「封鎖突破晶石。」<br /> 「難怪還要我們在外面開門！」<br /> 「為什麼你要派清朗那小子去送死？」<br /> 「他是最適合的人選了。」<br /> 「你瘋了嗎？白樺可是擁有擬領域的人！雖然是擬領域。也不是破階可以抗衡的！」<br /> 「如果我說那小鬼有擬領域呢？」<br /> 「等一下！他有擬領域？他這年齡有？」<br /> 「是！」<br /> 「不可能的！擬領域必須要足夠瞭解法則跟自己對魔法元素的感悟與足以承受力量的器物！」<br /> 「我不知道他如何得到器物的！但他就是有辦法創造出擬領域！」<br /> 「…我以為他去年突破到破階的事。在五年以內，他不會在給我們驚喜了。這叫我們這些卡在八階的人，還有臉見人嗎？」<br /> 「不只是沒臉見人。還讓我們覺得心死。」</p> <div class="content-separator" style="display: none:"></div> <p>「Scarlet！」小諾的聲音從通訊器傳出來。<br /> 「小諾！不關什麼事情等一下在說啊！」<br /> 「Scarlet跑！不關什麼事逃的越遠越好！」我現在就在跑了！<br /> 「我現在就在逃跑了啊！」<br /> 「你要去的地方更危險！」那裏不也是儲存區？<br /> 「那邊不是只是儲存區嗎？」<br /> 「很遺憾的事！L-5區已經全毀了。」<br /> 「等等！L-5區毀掉的話！我什麼我沒感覺到任何異常？」<br /> 「我們將基地四分之一的能量轉到L-5區的隔離結界中！」等等！這樣的龐大的能量已經可以抵擋住神戰的一擊或682的全力一擊吧！<br /> 「誰在裡面打啊？」不關發生什麼事。我好像只有與敵人一戰的選擇了！<br /> 「一個近領域的敵人跟兩個擬領域在對抗。」現在我寧可面對173都不要進L-5區了！<br /> 「小諾給我最近的金屬儲存區！」我鍊成一個牆壁抵擋敵人攻擊。<br /> 「你的左側房間內。」<br /> 「Scarlet先生！需要月蘭001號協助你嗎？」我一瞬間啟動鍊成造出石刺往背後攻擊。但鍊成就被強硬打斷。<br /> 「月蘭001號並不是敵人！Scarlet先生！」還真的是月蘭複制人。<br /> 「001號！妳不是負責白樺博士的安全嗎？」<br /> 「由於目前白樺博士處於失控狀態，玄特工叫我先離開！不過離開前白樺博士回復原狀…請小心Scarlet先生！」月蘭的手臂突然出現堅硬的愷甲擋下了敵人的攻擊。<br /> 「月蘭001號擋下敵人的攻擊！我要鍊成武器。」我開始鍊成武器，魔法光圍繞在我的周圍。<br /> 「月蘭明白了！」</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741#post-2695498</guid>
				<title>Re: 魔法基金會Site-cn-03保衛戰</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741/site-cn-03#post-2695498</link>
				<description></description>
				<pubDate>Mon, 21 Nov 2016 12:24:11 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>Um4vm06</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>2854925</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>「中控室，中控室，聽到的話，請回答，這裡是守辰！在重復一次，這裡是守辰！請提供我，現在Site-cn-03的內部狀況跟引導！」<br /> 「嘶…嘶…這裡是中控室。由於目前Site-cn-03啟動了內部的空間錯置跟通訊隔離的安保措施，導致Omega-cn-16部分成員也被傳送到基地外，且其他的支援也無法進入基地，此外中控室目前無法控制基地內，大約兩成的設施。」另一邊的聲音頗為無奈的回答。<br /> 「中控室現在誰控制？有多少增援進入？基地的安保部隊還有多少人？敵人有多少？」這是必須要知道的事。<br /> 「目前中控室由我、小諾助理、Alcohol我們控制，Delta-cn-15只有兩個人進入、Omega-cn-16中有43名月蘭、安德羅斯、你進入。其他可用戰力有7人，現有安保部隊205人，目前的敵人數有三百人左右，敵人的高端戰力有八個人。」知識以快速，有條理的口吻說出現在的情況。八個嗎？滿多的！<br /> 「我們有多少高階戰力？」<br /> 「包括你、HD博士、玄特工、白樺博士、karldark、安德羅斯特工、雷、果凍魚特工。」白樺嗎？那瘋子根本不用膽心！比較需要協助的只有雷、果凍魚，希望高清碰到的敵人，可以把他給宰了。守辰心中不禁興起了這念頭。總之目前的普通戰力大致相同，我要做的事就是避免敵人的高端戰力攻擊普通部隊！<br /> 「知識告訴我…」「啪」守辰的通訊器就被破壞掉了，同時三把飛刀飛向守辰的咽喉、心臟、跟準備拿起長刀的手。<br /> 不過三把飛刀都被守辰身上的防御魔法擋下。房間恢複了寂靜，但下一秒，守辰與刺客展開了交鋒，金鐵交擊之聲不斷，但在一瞬間，刺客又隱藏起來。<br /> 「不可能…妳早就被我殺了！」不，難道說？我根本就沒有殺死她過。<br /> 「親愛的守辰，難道說你覺得我已經死了？如果我這麼容易被殺的話，我絕對死很多年了。」一位美麗的年輕女子，從陰影中浮現出來，並露出了殘酷的笑容。<br /> 「上一次，我把妳給燒成灰燼，還不夠殺妳嗎？」連Lyu都沒她誇張，Lyu還可以透過徹底的摧毀身體來殺死，上次燒成灰都沒辦法，讓她死？<br /> 「這一次，我絕對要殺了你！」女子飛快地，衝向守辰。<br /> 「我能殺妳兩次，就絕對可以殺第三次！」守辰也不甘勢弱的回敬，對方一句。<br /> 而基地的其他地方，一場場激烈的戰斗也開始了。</p> <div class="content-separator" style="display: none:"></div> <p>「Alcohol給我指引跟基地狀態。」砰一聲！我頭頂上的瓦礫又在都掉下來了。<br /> 「也給我的安全的地方，麻煩你了！」我迅速的離開這快塌的房間。<br /> 「你真的很幸運！你上方有白樺，前有斯卡麗，後有空間法師的戰斗！」另一邊的聲音傳來的苦笑，這讓我也只能苦笑以對。<br /> 「那給我往白樺博士，最安全的路。」另一頭沉默不語。<br /> 「快給我！Alcohol！Alcohol？你還好嗎？」發生什麼事了嗎？<br /> 「你…真的要去找…白樺博士嗎？要做什麼？」Alcohol以顫抖的聲音說出自己的疑問。<br /> 「我就知道Koo博士不會給我普通的任務。！」看來我真的把Koo惹毛了。<br /> 「你瘋了嗎？你知道白樺是誰嗎？你這個笨蛋！」Alcohol突然大聲的往我這邊喊。<br /> 「靠！你喊什麼啊！我耳朵沒聾。」我也以最大的聲音回敬Alcohol的耳朵。<br /> 「你知道白樺是誰嗎？」Alcohol改變了語調<br /> 「稍微聽說過一點！好像是月蘭計畫的創造者跟最強的醫生。」難道還有其他大條的身分。<br /> 「她跟我算是中國分部第一批在中國招的人，她當時可是救人無數，我的命也是她救的，但……她在那場意外中變了！」Alcohol的語氣帶著畏懼<br /> 「是Area-cn-02嗎？」我也只能想到這個。<br /> 「沒錯！02自毀時，她就在裡面，掩護她的人，包括月蘭中校在內都死了！當初02自毀時也把當時中國分部的高層殺死了。只有白樺、庚、楊夏博士跟一部分人活著，其他找到的人，之後就死去了。」我不知道Alcohol到底要說些什麼。<br /> 「所以重點呢？」<br /> 「白樺雖說是活了下來，但受到了當時存放在02的SCP項目引響，所以她的精神並不隱定，而且今天她沒有吃藥，基本上她現在是六親不認的！」似乎有一些回答很怪……！<br /> 「為什麼你知道到她沒吃藥？」這才奇怪吧！<br /> 「靠！我就她擔保人，你要我怎麼辦啊？」惱怒的聲音從耳機傳出來。<br /> 「啪滋」一個奇怪的聲音響起，啪滋，啪滋，啪滋，聲音越來越大，不到一秒我就知道聲音的來源了。<br /> 「what the fxxk？！」疾速、身體強化、風行……我不要命的把大量不同甚至相斥的魔法施放在身上。<br /> 躲過了啊！我看著眼前塌下來的瓦礫。發現我的路都被堵住了。<br /> 「清朗！清朗！還活著嗎？」<br /> 「還活著！Alcohol還有其他…」突然之間我停了下來。還有其他人的氣息。眼前的瓦礫堆上站著3個人，頭盔系統顯示分別是目標白樺博士的護衛月蘭001號、白樺博士本人、跟深紅色表示的敵人。<br /> 「真不知道該說些什麼！有什麼比要找人時，要找的人就在身邊時好！」左手拿起火紅色的魔法短劍、右手抓住了黑色長劍。<br /> 系統連線月蘭001…<br /> 資料同步完畢…<br /> 基金會軍事戰鬥多重輔助系統全部啟動。<br /> 作戰目標、目的：阻止目標白樺博士做出任何可能毀滅Site-cn-03的行為。<br /> 「Alcohol！你不是問我要做什麼嗎？防止白樺把基地炸了，就是我要做的事！」接下來我就把通訊器關掉了。並衝向前方的戰場。</p> <div class="content-separator" style="display: none:"></div> <p>「這裡是吉野家！已進入Site-cn-03，請就指示！指揮部。」<br /> 「這裡是指揮部。吉野家聽令！由先目標轉移以下SCP項目到D-4大門。」<br /> 「如果遭遇敵人或我方人員呢？」<br /> 「敵人盡可能回避！我方人員……帶回來吧！」<br /> 「明白！通訊切斷！」周圍陷入了寂靜跟黑暗。<br /> 「恕我直言！主任，我們的首要任務不是奪回Site-cn-03的主控權嗎？」<br /> 「Koo！做為現場最高權限者，我有權決定目前作戰方針。我不能讓Site-cn-03變成Area-cn-02一樣！」<br /> 「現在跟當時不一樣！」<br /> 「我也必須要確保SCP項目不被破壞。如果Site-cn-03變成Area-cn-02現在一樣完全隱瞞！」<br /> 「……我明白了。」<br /> 「去幫Adm破解結界吧！」</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741#post-2695496</guid>
				<title>魔法基金會Site-cn-03保衛戰</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-2005741/site-cn-03#post-2695496</link>
				<description></description>
				<pubDate>Mon, 21 Nov 2016 12:22:32 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>Um4vm06</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>2854925</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>平行世界的中國分部的成員都會魔法的話……總之一、兩個星期更新</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
				</channel>
</rss>