<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wikidot="http://www.wikidot.com/rss-namespace">

	<channel>
		<title>回应于 &quot;SCP-317&quot;</title>
		<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-781745/scp-317</link>
		<description>Posts in the discussion thread &quot;SCP-317&quot;</description>
				<copyright></copyright>
		<lastBuildDate>Sun, 19 Feb 2017 09:00:45 +0000</lastBuildDate>
		
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-781745#post-1977311</guid>
				<title>作者在评论区的背景故事补充</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-781745/scp-317#post-1977311</link>
				<description></description>
				<pubDate>Tue, 25 Feb 2014 15:40:23 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>MScarlet</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>1745583</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>我明白了。</p> <p>我知道她来自哪里。</p> <p>我知道为什么要拆她的机器。我知道为什么要把部件保管在不同的地点，地点的数量上打上黑条，禁止让任何部件的距离小于100&#160;km，需要两名不同O5的书面许可才能检查其中一个部分，限制访问她画的机械简图和电路图。</p> <p>“时间机器”这个词一般被理解为在时间里前进和/或后退的机器，但它实际上是往两侧移动。她来自另一条时间线。</p> <p>不过她的时间线穿越机器需要宇宙中的全部能量。她永远不能回到她的宇宙，因为启动机器并跳跃到另一个宇宙会毁掉这个刚刚离开的宇宙。（Randall Garrett以此为基础写过一篇短篇小说，Shaenon Garrity在《Narbonic》里也用过类似设定。）</p> <p>所以关于这台机器如何工作、它能做什么、建造一台类似机器需要学习什么知识的档案……不光被编辑了，还被删除了。</p> <p>SCP-317试着教基金会帮她修理/重做机器好让她离开。她知道她的所作所为会让基金会的宇宙被毁灭吗？如果她知道，她在乎吗？</p> <p>在机器着火让她滞留于此之前，她毁灭了多少个宇宙？</p> <p>基金会到底有多接近变成燃料的下场？</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-781745#post-1977309</guid>
				<title>作者在评论区的补充</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-781745/scp-317#post-1977309</link>
				<description></description>
				<pubDate>Tue, 25 Feb 2014 15:39:53 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>MScarlet</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>1745583</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>她的英语水平完全不足以造句，更不可能有什么句法。</p> <p>她能发出“Doktaglass”和“esseepee”（译注：“Dr. Glass”和“SCP”）之类的声音。她能证明勾股定理。她知道质数和斐波那契数列。给她一杯水和六张分子结构图，她能认出H2O那张图。给她一块铁、一块铜、一块铝、一块铅和一张铁原子结构图，她能画出另外三者的原子结构。</p> <p>她做了很多笔记，我们一点都读不懂。这比伏尼契手稿还让人沮丧，因为我们知道这是真正的文件，而且是在我们眼前写出来的。</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
					<item>
				<guid>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-781745#post-1977308</guid>
				<title>译注</title>
				<link>http://scp-wiki-cn.wikidot.com/forum/t-781745/scp-317#post-1977308</link>
				<description></description>
				<pubDate>Tue, 25 Feb 2014 15:39:01 +0000</pubDate>
				<wikidot:authorName>MScarlet</wikidot:authorName>				<wikidot:authorUserId>1745583</wikidot:authorUserId>				<content:encoded>
					<![CDATA[
						 <p>①厚头龙下目：又称肿头龙下目，希腊文意思为“厚头蜥蜴”，是鸟臀目恐龙的一个演化支。大多数已知的厚头龙类生存在晚白垩纪的北美洲与亚洲。厚头龙类全是二足、草食性/杂食性恐龙，并具有厚头颅骨。</p> <p>②视紫红质：一种结合蛋白质，由一分子称为视蛋白的蛋白质和一分子称为视黄醛的生色基团组成。视黄醛由维生素A转变而来。视紫红质在光照时迅速分解为视蛋白和视黄醛，在暗处又可重新合成，其反应的平衡点决定于光照的强度。视紫红质的分解和合成是人在暗光处能不断视物的基础。在视紫红质分解和再合成的过程中，有一部分视黄醛被消耗，这最终要靠由食物进入血液循环（相当部分贮存于肝）中的维生素A来补充。因此，长期摄入维生素A不足，将会影响人的暗视觉，引起夜盲症。</p> <p>③同源异形基因：生物体中一类专门调控生物形体的基因，一旦发生突变，就会使身体的一部分变形。其作用机制主要是调控其他有关于细胞分裂、纺锤体方向，以及硬毛、附肢等部位发育的基因。动物界中的成员，皆拥有类似的同源异形基因排列方式、产物与作用方式。同源异形基因对于动物型态的影响，能使演化生物学研究得到关于型态转变的线索。</p> <p>④细胞色素P450：一大类多种多样的酶。大多数细胞色素P450酶的功能是催化氧化有机化合物。细胞色素P450类是涉及药物代谢与生物激活作用的主要酶类，参与各种代谢反应总数的约75%。</p> <p>⑤全新世：最年轻的地质年代，从11700年前开始。根据传统的地质学观点，全新世一直持续至今，但也有人提出工业革命后应该另分为人类世。</p> <p>⑥伤齿龙科：一群类似鸟类的恐龙，生活在晚侏罗纪到晚白垩纪。关于伤齿龙科生理结构的研究，尤其是最原始的物种如中国猎龙，证实它们与始祖鸟、原始的驰龙科恐龙有极相似的生理结构，并证实了这些动物都是近亲，共同形成近鸟类演化支。有些科学家认为伤齿龙科中的伤齿龙可能和鸵鸟智商相近。加拿大古动物学家戴尔·罗素提出，如果6500万年前没有那场大灾难，伤齿龙完全可能进化成为代替人类的一种动物——“恐龙人”，成为地球的主宰。这就是曾经风行一时的“恐人学说”。</p> <p>⑦似鸟龙下目：一群快速、敏捷的杂食性或草食性恐龙，外表类似现代的鸵鸟，例如似鸡龙。生存于白垩纪的劳亚大陆（现在的亚洲、欧洲、北美洲）。</p> <p>⑧兽脚亚目：一群蜥臀目双足恐龙。虽然它们主要是肉食性动物，但是在白垩纪时期，一部分兽脚类恐龙演变成为草食性、杂食性、甚至食虫动物。兽脚类最早出现在三叠纪晚期的卡尼阶，大约是2亿3000万年前。它们从侏罗纪早期开始成为独占广大陆地的肉食动物，直到6500万年前的白垩纪结束为止。上文提到的伤齿龙科和似鸟龙下目均属于兽脚亚目。</p> 
				 	]]>
				</content:encoded>							</item>
				</channel>
</rss>